信法治？咁點解個仔被人綁架都唔報警？

因為佢就係法 (sort of)

自己個班仲勁